海逸國際酒店將動員2500名員工參與免費病毒檢測

長實()旗下海逸國際酒店集團董事高寶珍表示，支持政府免費為全港市民進行病毒檢測，正了解病毒檢測計劃詳情，並將動員旗下15家酒店合共約2500名員工參與，相信進行病毒檢測，不但能讓員工安心和為顧客提供信心，更可望加強抗疫成效，有助本地旅遊、酒店及餐飲等行業早日復蘇。

原文網址：

香檳大廈將動員100隻雞去驗孕
等大家恢復叫雞嘅信心

誠哥DNA 無事

乜仲有雞咩果度？

每日返工前驗ㄧ次?

誠哥好黃架，一定係俾人用槍指住個頭先咁做

公司動員姐，員工點樣證明check咗呢？